有無人仲記得星星頭

呢到有無人識佢

蔡堯銘

唔識

返7仔比人狙擊

佢依家點

係咪仲住緊葵盛

好似已經好耐無咩佢消息

裘錦秋中學 係海濱花園做7仔比人狙擊

7仔之後 好似去左做海洋公園

上黎say個hi呀
幾千天近況幸福嗎